簽名破左十萬，美帝你唔好是旦9up就算

一定要100%屌七中共同香港政府